[跑步撚] 你地跑步會唔會帶埋身份證？

講明先，我每次跑步都會帶埋身份證一齊跑，犯法野唔做
但次次要帶多張卡真係好煩，一陣整唔見/整污糟又麻煩
：帶，最驚比龜逗
：唔帶，驚條毛

睇電視話
離屋企五分鐘路程內 可以唔駛帶 （好似係）

你講得岩，但跑步多數超過5分鐘路程，樓下clubhouse 就話姐